(貼倉）我早説了股災

貼錯人

抵死

但佢額頭deep V彈喎

噤易咩，唔震一震落黎點再上去

登神

說好的2月10日呢

時差

跌一跌就話股災

sp500 10%都未跌到
災咩